遊戲《漫威復仇者聯盟》銷量慘敗預計蝕5億

電腦會stuck喺開頭過場動畫
冇補丁的
畫面就好靚

佢地唔處理冇得怨

聽都冇聽過呢隻GAME

9月出 有埋巴士宣傳
唔留意game界新聞咪冇聽過

呼聲同蛛蛛俠真係差得遠

拜登聯盟

原本隻game就垃圾，重要一聽到個名就諗起班演員奶拜登奶到雪雪聲，雖然唔關隻game事，但諗起就唔想玩

新果隻 spider man都被插到飛起

第一隻後悔用正價買嘅game

垃圾game

game play好短

boss戰得3場

呢隻係咪開放式世界遊戲？

新果隻gg俠係罪大on9
原本係uncharted lost legacy dlc作
格硬俾佢變左ps5頭牌作

本年度最佳伏game

仲話會出鷹眼而家應該唔會再更新

switch隻Marvel ultimate alliance 3 好玩好多

唔係
一個任務一個版圖

開發時間太短

抵撚死

冇人對鷹眼有興趣？

我以為係迪迪尼自己整

有人對鷹眼有興趣？

delete咗就冇乜人想再裝番

Kate bishop 都要12月8先有

改咗Peter個樣
明明時間線係已經成熟嘅Peter兼要做miles導師 改到個樣咁細個
都算
係改到好撚假嗰度on9
好似湯荷蘭deepfake咁

內容又短
橫掂原本嗰隻咁快又remastered
索性合做一隻至尊豪華加強版丫笨

薩爾達嗰邊就話追加內容多到DLC裝唔晒要出續集兼生多隻無雙出嚟

的確係垃圾嚟
Gamer verse 都應該玩完

垃圾過FF13

睇個trailer都知垃圾
如果有spiderman咁既質素
一定賣到飛起

伏game

睇佢一開波係遊樂場玩個段，就覺得隻game偏向低年齡層，唔多對路，最後都係冇買

(認真)玩lego Marvel 好過

角色太平衡搞到綠巨人唔夠強

鬥dlc冇人打得赢Xenoblade2

咪係囉,明明上集個樣睇慣左又型又靚仔,而家呢個做乜鳩好似同Miles 一樣年紀

Sims4?

好地地就咁線性故事向單機GAME可能仲好 本身都以為係呢D仲諗住買
冇啦啦整咩刷裝GAME即刻冇買

咁鳩多熱門既唔出
出鷹眼同女鷹眼真係唔洗更新啦佢

咁垃圾,想唔蝕先奇

啲錢用哂黎買ip
隻game點會唔垃圾

整完3個dlc 得一年整Miles morales

12月8號更新出女鷹眼囉
好心佢快手出埋之前流出嗰啲其它角色算

咩係 補丁

PATH

其實好好玩，又無晒第一集夾硬要你儲野，on 9 puzzle ，夾硬拖長個playtime

由招式，毒液，隱形呢d新野， 所有設計就係只有一個字「爽快」
gameplay 短但節奏爽過第一集好多

其實如果佢用DLC個名同價黎出，就無事就比人讚

而家當獨立game收人三舊幾梗係比人屌啦

隻 game太撚左膠
主角係叉妹啡色人種仲要原創角式

十個 player九個都係追 MCU電影㗎喇
做乜唔代入返主角劇情

打寶game。
打到啲裝換上去無變外觀，得數值有改變，咁我打o黎托
玩得打寶game都係為左成身靚裝

個角色2013年已經登場

有幾多人真係有追書
大部份人都係睇電影

咁你講到隻角色本身係隻game原創咁
老實講我都冇追書，係之前玩嗰隻手機MFF先知有呢啲角色

咁新香港冇乜人識啦

成隻game得頭個part係玩家想玩嘅嘢
之後on99打手機 game咁

睇gameplay trailer已經知隻驚垃圾，呃下死忠細佬錢都得既

好彩無買 , 垃圾se

嗰隻on9 dlc 試機碟？

原本想買
但見到咁短就不了

Kamala

咁其實只係連登仔自己唔鐘意演員奶拜登姐，事實上不輪係奶方邊個都好，呢game 個名本應唔會死得咁慘，你睇下隻手機版都挨到5，6年就知啦

慘死原因除咗唔好玩之外，係佢無買返班演員個樣既版權費黎整隻game，咁就等死。

Marvel's Spider-Man個主角同電影唔同樣，一樣賣過千萬隻
始終唔好玩先係死症

搵番電影班演員片酬咁貴蝕得仲甘

又係另一個三國無雙咁套拜登者落去？

關撚事咩, 本身又唔係電影改編game
隻game由出gameplay trailer已經睇得出問題伏伏聲, 係估唔到佢真係唔執, 未整好隻game就拎出街正式賣啫

佢唔同電影有關，已經嚇走一班人
SE 仲要死黎，當左好似FF 咁整隻gane, 就攪成咁

我相信只有disney 自己出先攪得掂
我諗佢連同其他公司孖份出game都唔肯

想玩番以前隻online game marvel heroes

廣告買到周街巴士都有
你係咪唔出街？
不過糞驚黎，唔知冇損失

冇買樣唔緊要，都起碼唔好大眾樣
仲要遊戲性極低
質素與成績完全成正比

呢隻垃圾bug又多，遊戲設計又搞鳩玩家
簡直就係anthem2.0
btw,已經有破解，但都係唔值得

仲有pc係唔會出蜘蛛俠
sony攬住個蜘蛛俠過世啦，玩獨佔但新果隻黑鬼蜘蛛俠做到屎咁俾玩家食

冇啦, 迪士尼同gazillion entertainment傾唔掂數, 算係冇左半隻金蛋
根本隻avengers 打裝個藍本就係黎自呢隻online game, 明明算有個成功例子做參考都搞到一鑊泡

Ultimate Alliance, PS隻Spiderman 同電影無關, 咪又係咁賣
類似Spiderman, 以前隻marvel heroes咁加入電影版skin 已經滿足到電影fans
marvel 人物升level 打裝嘅game之前又唔係未整過
根本佢問題除左bug, 就係出在progression, execution同冇endgame
佢錯就錯在以為掛著avengers個名, 求其整隻game買家就受落, 如果用埋版權演員樣佢死得仲快, 連手機game Future Fight嗰啲個核心玩法都設計得好過佢

Future Fight 係Keep住會出單機内容同更新角色
呢隻Avenger最慘係多bug得來又冇嘢玩

有啲似芒亨
n個任務但地圖種類唔多

隻game d人物動作係跟足電影，尤其用hulk真係好爽快，不過d 關地圖同敵人一式一樣，又係白痴刷裝game，玩兩野就嫌

打easy咪爽快
見到hulk仲易死過黑寡婦，要不停靠閃避即刻冇引

升高d技可以補好多血，不過呢隻都算係要有愛先鐘意玩，我就好鍾意佢果種核彈型破壞力

啲樣轉晒
美國隊長唔係Chris Evans點玩得落手呀

唔夠左膠冇BLM
有既應該可以同TLOU2 爭垃圾獎

袁生？！

遊戲啲畫面太靚你會唔會望唔慣

唔計PS4聽聞LOAD到2046
我PC 都LOAD到ON9, 又窒
連機又連唔到人, 又多BUG
部機溫度升得仲快過拜登D票
已經唔計你遊戲性, 唔計你角色樣個D 個人口味野
你係正正常常順暢既, 有 IRONMAN 你慌無人玩咩

patch
一part code有bug
patch就係用黎替代buggy個part既code

其實SE幾黑仔
EA UBI年年整垃圾都賺到盤滿缽滿
SE攪衰左一隻姐
就攪到一鋪清袋清埋之前FF7賺落既錢
仲分分鐘成間公司收埋皮俾人收購

一早出左啦豪華加強版

Ubi ea 穩定地派屎
其他公司一派就比人屌到飛天
隻新蜘蛛俠比起咩Fifa 2k都叫左多左野 改好多野
Fifa 2k咪又係年年賣正價
佢賣正價就比人屌

補你老母丁, 大陸仔

臨尾打完故事
佢著個套裝變撚左Batman
利申：中伏

個樣唔係問題， 你俾番電影個套衫造型就唔同晒

抵死, 兒登仔

推

支那狗

超級英雄同刷裝game根本唔夾，班高層太貪錢想食埋micro transaction先搞到咁

成隻真三國無雙咁

Nigga Spider 真係冇咩興趣

唔講奶拜登，都係垃圾驚一隻

今年god of war都應該會變左膠game

隻game連d配音都係另外搵人配

支仔

Ubi 我重可以理解就算冇劇情都可以當風景旅遊game
但玩Ea嘅真係...

隻game 擺明拎出嚟呃錢嘅垃圾
冇人買正常
同當年隻iron man game 一樣咁伏

買左新個隻，結果玩返舊個隻既DLC開心啲。
啲劇情好垃圾，將主角變左做黑人太多政治正確，令到個主角好Pussy

冇拍過電影=原創？

個swing好玩好多wo
你唔玩支線都唔會有政治正確野出現

好彩睇晒game 評先
又賣晒廣告又盛
仲有隻蜘蛛俠又係

畫面又唔係高質，樣又唔似，聲又唔係真人
好心傾掂數先出啦

啲質素都未講玩法又中二病

nigga主角

唉, 蜘蛛俠都變埋黑人, 痴撚咗線

坐等steam聖誕大特價
50%off或以上

呢隻要重覆刷好多次好悶

咩swing ? 個控制好似差唔幾，因為我玩完新再玩舊覺得無乜分別。
反然覺得舊好玩啲。因為多啲gadget。
新個集去到佢穩形個下我想Delete Game！
我唔係出於歧視，但大佬，你個黑人已經成為左蜘蛛俠，可以痴牆，射蜘蛛絲，你仲想點？唔夠！要穩形......你係蜘蛛俠定變色龍俠？你玩晒啦！Pater Paker 都無穩形。咪又係一樣做到咁多野！感覺好似細路仔搞超級英雄係度不停作新能力。個黑人已經搶左蜘蛛俠個各色，點解仲要不停幫佢加能力，變到唔知似乜咁。

Swinging d動作多左好多 好明顯全部改過哂 更加freestyle
Gadget的確係Peter果d好玩d

d能力係漫畫原著就有 隻game還原係好合理
事實上就係漫畫既miles一樣係好受歡迎
先至會又出動畫又出game
連mcu Peter Parker都係跟miles既設定

而家做緊特價 計埋分傭起碼都要賣三百萬份先回到本

我無睇原著漫畫，睇過齣戲都OK，但係玩隻Game 就覺得有少少過份。
我覺得你要BLM，咪造啲新既黑人角色出黎囉！Black Pantha 都好正呀，又賣得！佢唔係，佢要既係擺左你最鍾意既角色，變佢做黑人，然後改到佢鬼5馬6。我夠唔係白人啦！我睇spider man 都係代入做pater paker 咁睇！個各色本生有佢既生命，同朋友，Mary Jane , Ant May, Uncle，唔係你作返個差唔多既背景，死個老豆就個以取代到。仲要個壞人係佢個Best Friend，仲要全世界都知導佢係蜘蛛俠。到底佢想點？玩完好似睇完「多啦AV夢」咁。

咁要問返當年點解終極蜘蛛俠要出呢個劇情
跟住仲要係Peter死左 比miles擔大旗

呢方面都唔太應該怪隻game
佢都係拎返受歡迎既漫畫故事黎改篇

不過我覺得佢出黑人蜘蛛俠係因為蜘蛛俠本身夠貼地
黑豹無錯係可以blm 到 但呈現唔到黑人個neighbourhood
而spider-man本身就係friendly neighbourhood spider-man
而且夠哂人氣 所以先出呢個角色
不過我都好認同你講法 其實佢地個background story真係大同小異

最好笑係學anthem整埋晒啲動態強度系統
你啲裝越勁隻怪越勁
咁我打裝嚟托閪
同埋啲關同怪真係太少
連地圖都得果幾張
好撚悶

睇 大 J 玩 都覺得玩法太悶

本身好期待 但見人玩 每次過場都要等成廿幾30秒真係不了

算吧啦 Marvel十年週期完咗啦
悶唔悶d啊

隻game都算極品伏

一開頭好似有故事有劇情咁，啲過場動畫做足

你老母過撚左序章就變返隻刷裝game，一開頭個啲純粹做個啅頭呃尻人落搭

呢隻ok la 我覺得又未去到話好好玩 普通行街驚

玩完demo覺得唔好玩 果斷唔買

其實係咪咁難理解
miles 係spiderman
Parker 係spiderman
但marvel從來無講過 miles = parker
兩個能力爭一截
miles識venom power camouflage 但spidey sense弱好多 tech都無parker咁勁(基本上漫畫parker玩科技同ironman有得揮)
基本上就好似各代robin咁
Dick Grayson
Jason Todd
Tim Drake 三個都係robin 三個background story都有d類似 但唔係完全一樣
成件事都唔係強行政治正確
係你班友種族歧視
佢而家又唔係話peter parker變黑人
純粹話一隻蜘蛛咬左第二個人咁岩係黑人
唔明你地嘈乜鳩

佢最仆街係比reviewer試game就比佢地玩齊裝齊英版本
跟住但自己玩全部要刷要解
跟住俾人屌到仆街

台灣都係咁叫

太多政治正確，夾硬加d 多元文化落去

呢隻閪野真樣又無
憑咩咁高開發費?

reviewer

有邊隻game唔係咁

抵撚死，遲啲連戲都收皮

同我講做乜撚
根本我冇話過miles做蜘蛛俠有問題
我講緊點解佢個背景要寫到同pp 差唔多

同埋咪玩啦咁岩係黑人 你當d畫漫畫既唔用腦架咩
就算當初唔係拎黎講blm 都一定係想開發黑人市場
Miles個角色係11年出 只係咁岩之後有埋blm 就繼續食條水
只可以話罪不在game廠

其實我係想quote你上面果個唔係quote你

9月講會10月出女鷹 出到宜家都仲未有
死咗條比喇 好後悔買咗豪華版
伏到爆

呢隻game真正死因
係因為Bandai有份呀

如果要用返電影版嘅樣
咁要請返佢地黎做
隻Game邊有budget請喱D大明星

補auntie丁

抵啦,唔好以為拎住marvel個ip整垃圾都有得賺先得嫁

Same 400幾蚊 打完劇情就冇玩
刷裝驚冇fd一齊玩好悶
但係咁辣殺 我都唔好意思叫fd買黎玩

佢出MILES係好合理既，始終套戲收得受歡迎，推呢個角色好正路，師兄你分返清楚，佢唔係將PP變咗黑人，當然隻GAME劇情水準同遊戲長度係完全唔值（中咗伏揮手），而我特別憎佢入面強推BLM（唔通白人有難唔救？）
只不過想講返MILES個角色本身無罪，始終係以前已經投放資源佢鋪佢

騰訊一定望到實
好快又畀中資入股

蜘蛛俠唔係得Peter Parker一個
同埋Miles識放電同隱形 本身漫畫已經有
隻Game跟返原著 唔係自己作出嚟

同埋本身Miles 係Peter死左之後先出黎
我仲以為隻Game會講Peter死

你冇睇漫畫完結還漫畫原著
但miles morales呢個角色同設定就係喺漫畫到出嚟
亦都喺BLM出現嘅十幾年前已經有呢個角色
咁都有得屌

玩完試玩版覺得打擊感太差
啲人嘅動作太生硬 又夾硬變咗刷裝game
所以冇買

睇gameplay都唔吸引
打擊感太差
d人隻隻數值差唔多，冇特點，hulk一樣打到哭
見到依兩樣野係arpg出現都唔會想玩

metoo, 本身好期待，點知睇完d youtuber玩，睇到訓著

d 左膠 fans 呢？
做乜唔支持偶像

我覺得啦，首先大愛 kamala khan視點出發到唔係唔得，不過到後期都仲係「熱情小朋友」有啲譖，同埋係都要加同佢老豆bbq結尾，條線好唔吸引

樓上師兄有講，角色太平衡變左操作上冇特色（雖然個人技好靚），Hulk除咗唔識飛／冇嘢射出來之外可以被扣血係一個「講究角色特色」下唔合理嘅地方 (漫畫／電影入面 佢同thor 都應係基本上無視物理攻擊)，倒不如話佢喺某啲條件下會變返做bruce banner 所以GG

正派角色我覺得唔夠；我唔知道佢諗住dlc出幾多個，但都唔係致命原因（佢都係想食電影條水，問心有幾多人識 moon knight 嗰啲 ）－角色樣衰唔使多講，CA出嚟果下成個肥佬保安員咁

我覺得最大問題係反派，角色少又唔吸引；成隻game反派居然只係忽上腦嘅科學家，99%時間都係打黃色緊身衣嘅卒仔 ／ 不知名機械人，完全唔吸引；劇情上搞散avengers唔係新嘢，一開頭都有啲懸疑感，但hulk戴綠帽／尋找明知唔會變奸唔會死嘅CA 點有可能有高潮？

都唔好話玩緊途中成日啲對話懶係有伏筆 easter egg，但最終乜都冇

打開機一聽就知呢啲漫畫改編gane無隻好
唯一好個隻得Arkham

呢隻真係得啲marvel撚會鳩衝

垃圾驚，刷裝得黎又唔好玩，黎黎去去果幾張地圖，當佢單機線性又得開頭果小小。

英雄漫畫類驚都係DC做得好。

睇gameplay好似手機game咁款
雷神用鎚打人啲聲好似用水喉通打人咁
Hulk畀卒用普通槍射死
睇完連demo都唔駛試

如果故事改做9頭蛇，出返red skull. 依d會吸引d 果隻腦魔玩mff都知冇人氣

UBI最識搵錢
每隻GAME倒模咁
整靚地圖加D穩陣元素
整到隻GAME合格多少少有60幾分
就配合神級電影trailer推出黎賣

整得衰少少就會PK
我諗過多幾年，全部大廠都跟原神算9數

玩1分鐘 loading5分鐘

補丁 幾耐沒聽過

點解patch會叫補丁

個名邊個改
個丁字有咩意思
點解唔叫補J

10/10呢

其實有冇邊隻電影/美漫改編game係好玩架?

原本補丁係指補衫啲布碎
不過正路係會將patch譯成更新檔, 修正檔, 得番啲強国人先會叫補丁

綠巨人
邊度地方叫hulk 做綠巨人？？

重點係對呢個角色無興趣
路飛咩
仲要一睇就成陣女權味

Batman

PAYDAY2

嗰隻伏劇情姐
呢隻係乜撚都伏

Payday鬥質量應該冇Bandai Namco狼

btw我寫dlc冇人打得贏xenoblade2係因為Xenoblade2個性價比好高(差唔多性價比大概得Witcher 3)
但我而家負皮多過正皮

畫面同動作係ok
但任務同敵人關關都差唔多
劇情又短

對比spider man 1 真係完全唔值得正價買

劇情我覺得唔錯，雖然比較漫畫fans向，上太空救隊長幾感動，但成個單機劇情根本係教學關嚟，每個角色用一兩關啱啱上手就換人

boss得三個，兩個打一次就冇，得taskmaster有機會打幾次，變成關關都係打卒仔，地圖又重覆

可能諗住之後出新角色再加新boss，但一開始已經吸引唔到人玩落去

鬥多 贏哂

台灣

算啦，大部分漫畫game都係垃圾根本冇解

傻閪game，仲未計gg俠得Sony獨佔 我屌你老母啦

marvel ultimate alliance 係神作，雖然操作簡單，但對我嚟講所有你會期望既野嘢佢都有
－角色：正反兩邊都勁多，版權基本齊晒 (有avengers有X-men有fantastic 4)，正派2／3線 blade electra iceman 都有，反派亦都有冷門如 Baron Mordo／Arcade/ Fin Fang Foom etc
－造型：大部分角色都有4個look可以換，同埋啲配音對白好正 e.g. deadpool
－招式：個個唔同有特色，起碼真係有分別
－升級系統：有啲煩，但因為玩法都幾多所以
－場景: 由宇宙打到地獄再到Asgard，都幾有心思，e.g. arcade 個遊樂場
－故事：依個最正，唔單止角色夠多，佢個世界觀亦都夠大，最緊要係大部份情節都合理，Doctor Doom好有鋪排咁逐步攻陷Asgard偷odin神力，最後avengers要攪glactus 去upgrade自己.... 玩完隻game你真係會認識多咗marvel角色／世界

重點：佢係電影之前出，所以少好多包袱／煩膠嘢

翻返去中學玩破解版嘅時代
Gamersky同遊俠網啲綠色免安裝乜鳩補丁咁

唉，其實好撚sad，家用機game開發又貴，又少人買，幾好玩都冇用，睇返goty就知道，唔怪得咁多大廠係咁推垃圾手機game

屌 我都有玩過
都講緊係7～8年前嘅事
個隻真係好好玩
好鐘意用iceman
不過點解隻正版碟永遠去到潛水個關就會死機

基本設定已經on 9
雷神同Hulk可以比槍射傷射死，作為fans我點接受？
剩係呢點已經足夠唔買

如果佢玩法係EDF咁
會俾怪圍死嘅無雙
可能仲多人玩

11月頭果陣FF14果邊先有講SE既HD項目賺左125億
HD項目姐係FF7R同Marvel's Avengers
依家一鳩倒蝕70億最多都係搞手求打個和 未到收皮果個Level

同期MMO賺左60億, 手機驚賺左75億

之前隻蜘蛛俠咁成功，用返佢個方法基本上做好個故事同俾人影相J吓已經唔會衰得去邊

但屌你老未變咗做刷裝game ，要刷裝我玩電話嗰隻啦戇鳩

補你老母丁咩

補丁好似十幾年前已經係咁叫
依家先黎比人屌

19年之後仲唔醒覺？

同命運2玩法差唔多
不過無一樣野好過佢

拜登 不了

最嬲係改左peter個樣，明明本身果個已經係接近完美

由第一個預告片開始就當佢廢game

鶴埃型到癲 係對隻驚冇

重點係多角色+漫畫感重
同埋俾光榮整啲女角個蘿友係咁係度搖

覺得新樣好靚仔好好J

好彩冇買

新樣似整容網紅樣
舊版比較寫實自然

好懷念
應該差唔多10年前係Xbox上面玩過第一集
斬菜game嚟講做得唔錯，好鐘意用Jean 超能力大範圍擴爆
冇諗過原來有新一集仲變咗switch 獨佔game

屌得好醜

其實點刷裝？課金抽卡？

我陣係聽過bug simulator

台灣都唔撚會叫patch做補丁啦

micro transaction買skin姐

係咁打同一個地圖任務開寶箱

會唔會比人破解咗....影響銷量.

靚地圖同豐富資料搜集都唔易
當三百幾買時間膠囊都ok嘅

佢呢種整GAME手法
你唔可以屌佢垃圾
但就冇乜誠意兼倒模

衰撚過anthem

佢以為電影收得有保證，連隻驚都好收得，諗得太單純

仲要遲遲無更新

垃圾驚。

同一時間出嘅話就有機會

可以課金買造型，終結技等等。但係啲造型好多都係一個型態幾種顏色…

不能認同更多

啱啱出果排勁推多連登柒頭吹奏呢隻臭閪垃圾game, 係時候捉返上嚟鞭屍鞭到佢地仆街

更新檔/更新/updates/patch

作為一個死忠 都諗唔撚到點駁
成隻game都好無聊 想人買造型但個樣又衰到仆街
玩完個故事已經冇動力再開隻game

係啲支那on9會叫補丁，無意思

根本做驚就係做錯決定
乖乖哋做電影咪算囉

到頭來咪又係睇結果定論

知道衰咩未啊？

第一關 Black widow 對 taskmaster，擺到明係想食電影水啦，不過人算不如天算，點估到電影無限期delay

嗰陣有消息話SE註冊個Avengers遊戲IP就個個都打哂飛機

又係你條柒頭
你驚比人捉好過啦
你條柒頭由頭到尾都係屌刷裝打怪個打法
人地同你講刷裝打怪無問題 問題係佢整得唔好玩
你條柒頭就話人吹奏隻game
到依家仲想繼續打稻草人

唔係第一次啦
即係機戰，出驚咪好地地囉
搞動畫、搞劇場版，都係GG收場

但都唔同樣，聲又唔同，玩法又唔好，又搖個畫面

收撚皮啦好心你仲咁厚面皮
想死撐到幾時姐究竟
係咪蝕5億都係叫做隻game 好成功好掂
失敗到貼地唔該就收皮啦
刷你老母個裝咩爛到咁

打夠稻草人未姐
人地講緊刷裝打怪無問題 隻game有問題
你條柒頭就係咁衝出黎屌人護航
過左幾個月仲係咁on9

認真我覺得手機果隻MARVEL FUTURE FIGHT仲好玩過佢
起碼角色多佢勁多
仲要有部分skin型到仆街

咁一開始個計劃就注定失敗
咪晒錢
快手啲整FF7 remake2啦